求指路 教大non-jupas

有無人收到interview? 係咪無interview 都無乜機架啦？ 同埋如果最尾第4個sem 如果平均gpa 3.0左右 會唔會有機入得返？

好多科已經派左，聽講得GES冇派

無interview 係咪無機啦？

Ges都冇interview
我係下面呢個post講過下關於ges nonju既野

HKEdu non Jupas 2017 interview問題

我報左Chinese history

教大

你報左咩？

Chinese history派左interview la

個post我開緊喎

我都冇話我開

Gpa 幾多有得interview?

個fd cgpa3.38 巴打過3都應該有interview

有咩科派左

我聽過就有中研，中屎，地理同bafs。都幾多下

有冇小學科派左
定係中小學兩者嘅要求/offer都好唔同

Early childhood 有無派interview?

應該派左小學常識數學 特殊教育 通識 大中華 中文教育

報左 中教 中文 中史 幼兒 都派曬

Ss health ed 都派左？

小學數學都聽到有人有 offer拿

Ges有interview

絲打介唔介意透露gpa同讀邊間？